呢條女彈古箏勁到傻

講明先 中國人黎 唔鍾意請離開

見佢全部片都係法國街頭賣藝
自問唔識古箏 但覺得佢真係彈得好出神入化
而且好能多歌都識彈（中國古風最多，但都有外語歌）
加埋古裝打扮，成個氣勢真係勁型

雖然係中國人 但以歌論歌真係算幾屈
覺得好有才華 respect

PR拉

幾有才華幾叻都冇用
屌你老母支那閪

吓 邊度出世佢有得揀架咩？

梁天琦夠係大陸出世啦
照你個邏輯佢做咩都冇用
大陸仔就係大陸仔 係咪咁講？

依家佢又唔係逼害緊你嗰個
點解唔可以欣賞下人地努力先？

諗野可唔可以唔好咁偏激
係咪要殺晒全部大陸人先合你心意？

我係中國人呀hi

我唔係香港人呀 係中國人

同北京奧運時一樣，聽到啲古箏聲我就開始感動流眼淚

迷上支那的琴技

古箏作為一件咁耐歷史既樂器係好難練
何況要練到咁既水準
如果因為佢係中國文化就要被否定真係好可惜
點解要因為一個99年既政黨而否定以前既文化底蘊？
唔通因為共產黨 食飯就唔用筷子咩

On9 PR
見住佢講中國中國咁真係好尷尬
係呢度我地係叫支那架 跟下規矩先學人做PR啦

著住漢服（係咪叫漢服）喺外國街頭表演件事真係好尷 其實係諗緊啲咩

我講既中國同你理解既支那都唔一樣
我講緊係中華民族一路以來建立既歷史
唔係共產黨1949年後成立既中華人民共和國
我撐共產黨我死全家啊

如果你仲覺得我係pr 請block我 不用回覆

點會尷尬 外國人都拍晒手掌欣賞

緊係要回覆啦，波台打手突然變中樂愛好者咁難得，波台係咪有窿路，近排想搵外快有冇介紹

又唔識你 點解要介紹比你 你都弱智

原來一個連登ac淨係比揀一個台開po

傻撚左

一起底
二負評
三block
四上頁

好就好，但係應該淨彈而不加背景音樂，先可以突出現場音樂

我不嬲公道 有嗰句講嗰句
係真係彈得勁先推薦比大家

聽咗第一首
唔覺好勁 加咗背景音樂先感覺豐富啲
利申好多年考咗九級 無彈好耐

Agger
香港中樂團嗰啲古箏友仲勁過佢
利申十級 都係無彈好耐

樓主share 古箏，冇人討論琴技不等止
成班人淨係識屌人種同放低一句pr
古箏本身有成2千幾年歷史 其實就唔係中共時期發明既

第二首歌超簡單 3、4級程度左右啦
樓主吹大咗

洗唔洗搵香港中樂團嚟比
我諗校際中級組是但搵個都贏掛？

樓主自己都唔識 點討論？？

校際啲歌好多都鳩鳩地嘛
好似冇咩可比性咁

咁講真 我係唔識
不過聽到覺得唔錯咁解
又唔一定要同我討論 你而家都同人討論緊

叻有咩用.. 漢奸一個

口說愛國 身在外國

連登仔自己都係支那種黎姐
紅衛兵基因就係不分青紅皂白咁批鬥

pull

不過香港有幾多人鐘意彈古箏彈到去外國街頭表演？

莫講話去外國，係香港都無人會busking

咁多人負皮
唔係話支那人就踩架
我身邊大把深黃係細細個大陸過黎

有，你可以聯絡慕容

支那妹做雞重叻呀
佢夜晚咪pt 比鬼佬三穴齊發

又話勁到傻

點知係碎料

樓主同支那人睇打飛機片咁

睇完覺得天下無敵

講到明以歌論歌大家都咁

聽開咩完整料，介紹嚟聽下

哭撚左
聽到古箏聲彷彿好似返到習大大嘅懷抱
我係中國人啊hi

樓主走先

佢唔做雞你邊有微博料post上嚟呀

單純講選手平均技術水平

唔鍾意 拉一拉先離開 吹咩

咁我推返

咁就應該差唔多
一剪梅嗰首真係

推

慢慢同你玩羅傻仔

冇人俾錢
鬼佬真係吹大左 係香港我一定俾曬D神沙佢

因為個琴太重啦
黨鐵同巴士都入唔到
拎18弦嘅琴 又難啲彈到高難度嘅歌

冇問題你覺得你拉快過我推？

推
希志愛愛

成班on9仔話邊個邊個都係大陸人但都係幫香港 真係屌你老母啦支那狗係養唔熟嘅狗 一日支狗一世支狗

羅傻仔

山本櫻那首,原改編版bilibili好多年前都好紅

感情用事遲早累死自己
都唔緊要
累死人個下死

可能人地只收支付寶呢

你啲反應，似係你養唔熟多啲

點睇
梁天琦 武漢出世
羅冠聰 廣東深圳出世

藉口嚟姐
真係鐘意貼錢搭的都出到去
彈唔彈到高難度嘅歌睇演奏者嘅功力

諷刺嘅係香港獨立，都係你口中嘅支那狗推廣開嚟

佢講得無錯

多謝樓主啟發我我係中國人呀hi
香港民族呢啲無文化底藴嘅共同體簡直就係垃圾，擁抱中國文化先係王道！

樓主應該係嗰種見到識彈夢中的婚禮/River flows in you就覺得人地彈琴好勁嗰種

梗係唔係啦
18弦同21弦差好遠架
大琴同細琴 個音色都唔同啦
busking 大多都係啲輕便嘅樂器多
正如你都甚少見到演奏廳嗰啲鋼琴會拎出去busking 一樣

欣賞 不過最想知佢係咩立場

不能同意更多

帶頭種族歧視

支國出生唔係原罪黎

Blocked

無所謂 你損失

諗起少女古箏團

新手pr

又jer羅....

呢度唔講得人話，你睇下啲回覆就知乜料

好多人拎埋音響busking咪一樣
講到同三角琴比就誇張咗

On9 仔 blocked

講返夏商周都會變五毛

係

係，支那人無一個係無辜

法國你覆女only

你係女？

其實我覺得中樂係好難聽

食西餐洗撚用筷子

我係喎

咁你快死吧
你都係中國人

PR拉
封鎖

你咁問叫人點覆

識食西餐

就好似阿狗贏波都俾獌狗抽水冇錢買人一樣

掩護你一陣，樓主快啲走

天琦出返嚟，你記得做嘢

咁你可以殺你全家先

share古箏就係pr

叫啲屈毛點答

但你見好多busking嘅都係輕巧為主
音響呢啲都唔係樂器
我冇否認過嗰個女仔鐘意古箏嘅決心
但又真係唔係樓主講得咁勁咁囉
佢好似係拎細琴？細琴嘅話
好難彈到啲好高難度嘅歌 eg 戰台風 草原英雄小姊妹呢啲
無可否認 佢練得好純熟 但樓主po嘅嗰幾首都係偏向簡單多

不願面對

路過

中華民族咪又係晚清嘅產物 有幾耐？

人愈大愈憎「中華民族」將幾十個唔同民族group 埋一齊

漢、滿、蒙、回、藏 加少數民族

連岳飛都可以由民族英雄變阻礙民族統一嘅罪人

想問好耐朝鮮族都係中華民族一份子

咁韓國人係咪華人

利申：好欣賞傳統樂器

cctai雙重標準都唔係第一日嘅事嚟

天琦都係

事實有幾多連登仔係香港原居民
上幾代一定大陸落黎架啦屌
對人不對事jm9 明明自己都係支那種

一見到有人讚中國野
班細蚊仔就搞到成地玻璃碎

佢識鬼咩
覺得彈得好咪開下po

有我哋中國人幫樓主頂住！樓主快啲走先成班都唔識欣賞中國文化

你現在聚腳在音樂台內

無cctai細蚊仔敢覆

意見不合就pr，連登仔好野，我法國我越離越覺得連登仔同共產黨無咩分別

收嗲啦中你老母國人

佢已經係香港人
因為佢所做嘅一切係為香港

血統論嘅話
自古以黎計到最早
人類祖先係亞伯拉罕
唔撚係共產黨新中國
況且香港開埠歷史長過中共立國

大中華膠血統論=垃圾

除咗自己/講自己啱聽說話嘅人，全部人都係五毛，pr，支那狗...etc

屌躝返去中國彈啦
最撚憎喺外國廣場見到中式傳統樂器busking
啲背景音樂又娘又鬼咁大聲 就算彈得幾勁都好turn off

最慘係啲中小學生見到連衛兵咁樣，又驚自己俾人block焗住去聽佢哋果套

佢唔係話要討論咩
諗住睇下有冇識嘅人搭下我嗲咋
我提嗰2首都係考級指定曲目
識嘅人一定識

樓主見人練得熟就話勁到傻
著d爛9 漢服就話有氣勢

好井底蛙

廢柴冇藥醫P

你隻支那狗後代都養得熟
做咩斷言人地養唔熟

開始人身攻擊樓主，兒登仔

根本唔好聽

啲人一聽到又諗起武漢肺炎

睇得出個女仔用咗好多心機練
但又唔係話真係勁到傻咁囉

每個人對每隻字嘅程度定義唔同，勁到傻，只不過係個形容詞嚟

佢又冇出黎認叻
有幾井底

根本就係，黃營日日互屌就知本質上係冇分別

只係打住民主式旗號嘅獨裁

連登仔只會人身攻擊是常識吧

支那閪

古箏呢樣野大家都可以用 唔關種族事
我只係解釋緊我講緊既中國係歷史以來一直既統稱

你覺得唔好聽=全世界都唔可以講/提？

去外國又點，都係一陣支那味

夠唔夠呢兩個勁啊

佢完全曲解咗井底之蛙個用法

井底蛙係講佢鑑賞能力低
唔識分古爭彈得好唔好
咁樣又人身攻擊
唔好濫用呢個字啦

可以提 但一見中國樣，鬼佬心諗= Wuhan Virus

但點解要犧牲原本有ge野eg香港經濟，去推倒共產黨，再成立一個小型共產黨統治香港，真心望唔透

你係咪淨係識人身攻擊？

冇計，唔係cctai佢哋圍唔到爐

okok 世間只得你看破紅塵

東亞文化

喺連登講中國文化係死罪嚟

佢哋已經分唔清中國同中共

大樂必易，彈得簡單有咩問題？

其實講真波台正常過cctai好多，起碼平均智商係正常

你勁有文化

我講事實

中國人玩中樂散發中國味道
有咩錯

支那係連孫中山都咁叫中國
所以支那唔係人身攻擊

佢去邊度，佢都係中國人
有咩錯？

中肯

咪就係做藍絲先最好成班亂港YC盲反中國

同意

波台起碼唔會屌得咁低質先

講唔夠兩句就人生攻擊

既然你覺得可以提，唔明你不滿樓主啲咩，btw你係鬼佬肚裹面條蟲定點？

彈你老母

400負皮

我係中國人呀HI

你啲性癖，冇人想知

比人針對啦

我住外國鬼佬後生果啲
最鍾意飲完酒鬧Chinese Virus

原來做pr負皮會多過正皮

民意

你住法國？

中華民族係民族發明嘅結果，但華夏文明唔係。韓國人當然唔係華人，但日韓都受華夏文明影響。如果為咗同中國劃清界線，就強行將華夏元素排除，其實亦系同自己民族嘅歷史切割。香港如是。

羊群

要抗戰要先prove到自己同人地有咩唔同啊嘛小朋友，一9樣抗咩戰，打壓異己起底批鬥，盲目人身攻擊，笑死

唔係 但歐洲深受武肺其害
見中國人就極反感

墨子都係支那文化黎
用你邏輯既話

夠唔夠陳昕翹吹簫咁勁先

oic

依家搞到冇人討論古箏

秒

班支那狗歧視緊我哋係港燦嘅時候叫我哋唔好歧視返支那狗
大愛撚躝返支討同baby condom啦

咁條片啲鬼佬都幾忍得
唔衝去打柒佢仲要拍爛手掌

支那人用返「支那」文化不意外

技術討論樓主深潛

「自問唔識古箏 但覺得佢真係彈得好出神入化」

你盲的

你講一句，我將佢變成音樂，但今次有d唔同

本身我仲幾開心連登有人講古箏
可以討論下咁
點知依家

大外宣 拉

我都話左唔識 點參與討論
技術嗰part咪交比識彈既人討論
我純粹覺得好聽姐
唔通評價一首歌好唔好聽又要好識唱歌？

係 死光最好

幾時到你

追殺天琦嘅任務交俾你

華你老母臭閪咩 死中華膠
傻閪 呢個世界係無一個民族叫中華民族

巴打 係香港學係咪冇咩機會表演

天琦係香港人

哦好

咁你去同梁啟超講囉

啱！本土派同共產黨無分別IRA走去挽暗殺放炸彈，同英軍無分別華盛頓殺咗咁多英軍，咁殘忍，又唔使負責，同共產黨有咩分別烏斯達沙屠殺塞爾維亞人，同塞狗有咩分別

吓，你啲咩標準嚟，佢支那血統wo，有係你大大聲話死清光最好

呢度個個都古箏高手嚟
你唔識古箏就等住俾人批鬥啦

樓主同班唔踩得條女嘅人都唔准人講條女其實技術水平展現唔到係勁到傻
就屌人地逢中必反
人「生」攻擊
無資格建立新香港

但講到鑑賞層面就無聲出

都知佢唔係有心討論古箏

都係
因為個琴都有一定重量
嗰陣玩校際 都係要自己帶琴
租車車自己個琴去比賽場地
細琴係輕啲 但都係因為少咁啲弦
有啲歌係彈唔到 音色又差
通常都拎21弦出去 仲未計啲腳架
所以你好少見香港街頭會busking
嗰2舊腳架都唔輕的
但幾年前試過一次黨鐵香港站“busking”
完全冇人停低睇

大把歴史學家屌鳩梁啟超亂咁發明歷史

有幾古？
改良中樂器，建中樂團，上一百年咪又係香港做。

頭幾個回覆已經係pr圍爐屈人係pr

香港人多數grow up with 西方instruments
that's reasonable

衝出嚟柒

我幾時有唔準你地話佢唔勁
你似有妄想症

係你地帶離題wo，屌佢技巧樓主都冇駁，你地屌嘅又同古箏有咩關係？

佢柒到傻
一本正經地鳩up

所以都冇計啦
但因為咩鳩一人一樂器
都唔少學生會揀古箏嚟學 覺得特別啲咁
以前我都教過幾個中學生
不過佢地好快就冇繼續學 要全力讀書

拉 楼主波台狗 咪比垃圾post上熱门 请善用不推文

呢班人精神應該有啲問題

定古箏技巧會俾人嘅血統出身影響？

絕對同意
加左音樂底聲既唔覺得有幾勁
如果要計網絡既古箏演奏者 墨韻勁好多
利申九級

你 d歴史學家邊係咪時事台會員1-10000

你嘅切割論即係「自古以黎」
推到去人類起源，就係土著部落

你覺得你生活入面有無部落文化？
你會唔會將自己related 到原始部落嘅身分感同？
所以人只會認同有連繫有共鳴嘅文化
香港人同中國文化無共鳴
因為香港開埠獲得世界各地輸入文化
之後經濟起飛將本地嘅文化輸出返去外國
唔似封閉地區咁只依賴一種文化
所以香港人係可以揀自己嘅文化

唔好講中文就一定係要做中國人
美國講英文就無美文，瑞士亦係講德文
你唔會見到英國要講統一全球

日韓傳承嘅漢人文化仲多過中國
人地識漢字，中國就文盲率領先全球

我係中國人啊屌

笑撚左笑埋右
wiki link好威

咁講真都係既 要學樂器都去左學琴 中樂始終係小眾野 不過我覺得係幾型的！總有人會識得欣賞架，加油！

發覺你班大支那賤畜膠好鐘意拎天琦出來講

你條片個支那妹有梁天琦咁高尚咩？
有梁天琦咁為左香港 坐幾年監咩？

天琦港大出生 同呢條支那妹一樣都係算後生 本可有其他前途

但佢選擇左為香港 用行動 用自己既光陰去話我地知點解要光復香港

呢條支那妹又做左d咩令你認為佢可以同梁天琦比較？

你贏果陣就叫客觀
輸就話人地羊群

輸打贏要=廢柒

主場俾人大炒輸7球都可以屌返對面隊轉頭，
只有中國國家隊係咁柒

冇啦
我都冇掂個琴一段時間
生活太忙碌
係因為呢個po先令我醒番起以前學琴嘅日子

連登仔愛民主愛人權，但最愛嘅始終係種族滅絕

所以呢個世界都冇香港人，中國人，大家都係地球人

冇 但你可以睇返佢個回覆先 貢獻還貢獻
佢依家講緊既係血統論

吓，係你地自己話要殺晒全部支那人，而天琦就係有支那血統，點解唔講得

條支那妹彈下古箏就要死

你又係我肚條蟲？

梁天琦都要死全家

冇雙重標準！

Keyboard Warrior

近化史的墮落，唔好話我唔推薦你

大外宣

前幾個月成個歐洲夠有一堆支那女舉牌話我唔係病毒

標題：睇下有幾勁
內文：唔歧視認真欣賞
入到條片：日本曲嚟嘅=,=

你up咩9，反駁人最有效方法係直接反駁并指出對方錯誤之處，你係要up一大堆看似相近又不完全相同ge例子，你想人進入你思想陷阱，以數學為例，當a similar to c，b similar to d，c=d就等於a=b?用下你個腦啦，你prove到華盛頓殺英軍reasonable就=你地所謂抗戰手法reasonable?尼套唔work嫁ching

就知你班大支那畜最鐘意用血统來混淆試聽 去滿足自己大中華民族主義既低劣圍爐感

美國人係咪英國人呀
猩加破人係咪中國人呀咁
台灣人係咪中國人呀？

樓上話支那人要死晒既 你試下問下佢地係咪連埋台灣人猩坡人馬拉人囉 肯定就唔係啦

你班大支那賤畜 唔洗係度亂spin

成件事最錯係樓主

個post開喺波台咪乜事都冇

post個古箏片都要死全家

樓上有講血統咩？話佢支那人咋嘛

Checkmate

自己睇返上面邊個提先啦，我用返佢地邏輯而已

樓主係美國出世既白人既話，一定係歧視黑人到癲既白右

成日都民族民族，2020年啦仲用民族分類

又捉一隻支那畜

唔只梁啟超
孫中山亦有份提倡同中華民族有關的「五族共和說」：「今日中華民國成立，漢滿蒙回藏，五族合為一體」

唔知有無人屌鳩佢

仲有ON9 po條wiki link同我講有「中華民族」

咁你用咩嚟定義個古箏妹係支那人？

屌cc台d 人衝緊過離周圍屌，就頂唔住

呢個post引晒班大中華賤畜膠出來

支國隊係柒
咁點
關我哋咩事

樓主肯post條片先係最唔歧視果個

仲引晒你地班雙重標準嘅撚樣出嚟

我哋都係被滅聲嘅一群

有意見唔同就俾人屈毛

我係認同你ga自己友唔好互屌用下你個腦啦，明明大家都係中國人點解互屌

係 樓主功不可沒

我歧視緊邊個？

反共還返共
事實上你係中國人

我打LOL果陣都係咁，有乜咁勁

其實成個連登都係佢哋口中嘅大中華賤畜膠

只係佢哋慣性喺cctai圍爐唔知個世界發生緊咩事

樓主POST疘2條片
1. 1,711,391 views, 29k likes, 784 dislikes
2. 130,623 views, 2.9k likes, 39 dislikes

點睇都係反既人畀人炒喎

歧視緊班弱智

cctai果班

大把

條片果個係來自支那既支那人

梁天琦冇錯係來自支那 但佢係香港人 因為佢愛香港 亦為左香港冇左自己最寶貴既前途同青春

佢係香港人 佢自己認為係 我地都認為佢係

你拎梁天琦同條玩下音樂既支那妹比？
條支那妹連自己都唔會話自己唔係中國人啦

大支那賤種畜 你話人keyboard warrior 唔緊要
但唔好係度侮辱梁天琦

好感動呀，唔反啦唔反啦
我係中國人呀

我唔係呀

你係中國人呀賤種仔？

怨我孤陋寡聞，大把係邊個嚟？

基本上係3打10，cc 台特色有兩種，一種係人身攻擊，例外一種就係講一大堆好on9 ge道理然後扮以理服人地人身攻擊

都話貢獻還貢獻 出身還出身
個事實係佢張出世紙係大陸攞
而有人話大陸人無論做咩都係大陸人嘛

小心佢哋捉你錯字呀，我幫你頂住

幾欣賞佢種態度
又著曬服裝 又要唔怯場

咁你又攞咩嚟定義個女人係支那人？

原居民？

係 大陸人死撚哂 一個唔撚剩
如果大陸人肯衝出嚟好似天琦咁講天滅中共 咁佢已經唔屬於大陸人
係呢樣野發生 所撚有大陸人都係仆街含家鏟

你話唔係自己就唔係

點解？既定事實發生左點改變？

我都想知孫中山搞呢個五族共和中國人大中華campaign 出來

搞到而家成個世界比呢個world cancer chinese virus 殺死左咁多人 條友唔知會有咩感想

其實我都好孤陋寡聞最近readmoo先出咗本「你不能是漢人」

輸出陰道

哇，你係度贊佢小心比cc台d人屌

真心想問上面班盲反撚
中國人身份同個人實力有衝突嫁咩

你話係就係?

台灣人猩加破人馬拉人呢？

美國人澳洲人加拿大人呢？

大中華賤畜仔 唔好下下係度用血统論 然後話其他國際視野

大家一齊頂住

唔得
你問佢地
林丹羽毛球勁唔勁佢地會話同學界差唔多

咁你係咩人

算把啦，起下底都知你咩料啦，膠少陣啦好無

咁你咪唔係中國人囉
比你贏囉
但香港人都係中國人

Band 1 or band 2 or 3 ?

你去條片度問下佢係咪chinese睇下佢點答你囉

你岩岩定另外果條賤畜岩岩都有話我 我就話我唔係中國人既

你依家係香港就係經歷緊被大陸人逼害 就係呢一班人愛國愛黨逼到你要諗係咪應該離開出生地

你岩 發生左就係無得改變 但唔代表佢地唔係仆街我又要接受佢地

我嗰次話林丹喺羽壇注定名留青史，即刻有連登仔駁我個支那人有咩咁勁之後有其他師兄幫手list曬林丹啲成就出黎，個弱智仔就話羽毛球呢啲亞洲飛機運動wfc

我唔明你話人地係中國人嘅邏輯
中國人只係晚清出黎嘅概念
將國家變成國族
仲要綁架起馬成十億人真係不得了

你班大中華膠 有人唔做
係都要做賤畜都冇辦法

他日光復左香港 你地記得去做個完整既中國人

張怡寧、劉翔、郭晶晶
會唔會係兒登仔眼中都只係垃圾

我略略數咗數，大把係指三四個？

香港人

發現你開始技窮要spin

真心一問，有冇問過啲真.香港人點睇

有冇link想bin下c

戇鳩

咩banding 都有
我唔喺學校教 喺啲琴室度掛牌教啫
自己又懶 所以收得幾個學生
當讀書賺下pt錢咋

是但有條友：
閻麗夢啲病毒知識勁到傻
蔡霞啲social construct 理論勁到傻

Cctoy:
幾有才華幾叻都冇用
屌你老母支那閪

咁咪即係中國人
點唔承認都改變唔到嘅事實
一日未獨立一日都係中國人
就係咁簡單

其實已經偏離晒 一直講緊話大陸閪幾叻都冇用條友
所以我咪話天琦係大陸出世囉

你同我講貢獻係冇用 唔關事 meaningless
除非你證明到佢係香港出世
但sorry 佢唔係囉

點解係我去問，你想証明，唔該你自己去做，ok？

btw 點解話係/唔係就可以做証？

點解你會覺得香港人係中國人?
又係一個問題

只要你係中國人
就算你識超能力都係垃圾

啲新會然甩p後講嘢勁大聲

唔係我覺得
我都唔想
但事實係事實

cctoy=廣東話版的nmsl複讀機

我見到劉翔好感動架，我係中國人牙屌

又話咩金水圍 得啖笑啦
d新移民手足做晒condom 仲要比人嫌棄果隻

我問緊你點解
你覆依啲咁嘅野係理由黎架?

其實你識唔識google，本土派屌咗咁多年「中華民族」你視而不見？大家立場唔同，你要支持國共個套，我改變唔到你

你地大中華賤種膠唔洗成日拎梁天琦同埋血统論出來spin風

我要講既一直都只係呢樣

同埋記住做中國人要做個完整既 去中國做 quit Hong Kong

又spin
覺得劉翔勁=中國人

純粹討論人地彈成點姐
可以話佢勁 不過照樣唔like 佢姐
講撚到咩學界水平 好心唔好咁肉酸啦

统

係 呢啲叫全球化

外藉人黎撐香港 佢地都叫自己香港人
因為係共鳴

香港人同支娜無共鳴

問果個係你丫麻支那仔

拿 你就無論係香港定支那出世 你都係中國人喇

乜鳩呀
香港屬於中國係既定事實黎
你做乜鳩

人地勁咪讚囉
點都要踩下嘅
他日真係支那有革命
係咪又要屌曬個班革命家係支那種呀

唔使係你肚裡面條蟲 見你死撐咁辛苦都知你係打手
你搞到樓主露晒底正一豬隊友

覺得中國人運動勁就等於承認自己係中國人
呢d低級滑坡謬誤我都費撚事駁

Why香港屬於中國係既定事實?

又話你屈pr屈毛㗎啦

我話你哋都係中國人=我想做中國人
個腦真係生草的

就係唔鍾意支那賤畜狗雜種 負皮先

古箏我可以接受 但佢真係彈得好難聽
利：行外人

你弱智的
請自行google

支那膠: 因為自古以來

發覺最歧視新移民既都係你呢種大支那膠

成日掛係口邊

反而冇乜見本土獨派提過

吓，係你話大把，又唔係我話大把，點解係我去share，我又幾時有講過我支持過任何嘢

btw原本我以為你講緊同年代大把人屌佢，原來唔係

因為支娜文化係做俾支娜人黎睇
學你話齋：羊群！

野蠻人鍾意代表好光榮？

又打稻草人

因為你撐支那

即係咁，我覺得反曬全部中國人冇問題，個人睇法無分對錯。只要唔好平時叫就叫支那人沒一個是無辜的，但中國一有人搞緊革命就大叫手足手足咁，俾啲骨氣唔該

其實如果將dllm尼d轉做nmsl，所有粗口翻譯成粵語，cctoy同微博無咩分別

彈Solo普普通通啦
係咪背景音樂啲Bass令樓主覺得佢好勁

佢地個腦得0同100

我夠話你要幫屋企人執骨啦
你講就係咩

邊度有 你講下 唔好亂屈啦

咁你又點睇中華民族？

你咁主觀
中國租左斯里蘭卡個港口
咁住喺港口個d係咪全部都係中國人?

我意思係用你個套（無限推落去）我地都係地球人，喺地球生活，那來咩中國人，香港人，外國人...之分

你好肉酸

租港口有無主權？
中國係香港就有主權
關事？

二進制老爺電腦

咩logic嚟，你鍥而不捨咁追擊我，我又可以話你pr咩

wikipedia又係權威?
清楚講明住係香港用中文字就係中國人?
無啦啦比個護照國籍你又係中國人?

我一向都覺得我係地球人

咁個港口係咪屬於中國嘅先?

感動都叫滑坡？

香港而家唔屬於中國既話香港人就唔洗搞獨立啦，cc台班精英係咪洗腦洗到自己short撚咗牙

你係權威

返黎見到仲推緊
仲有冇音樂交流

你分清楚未呀
你租左層樓層樓都唔撚係你啦

佢話係就係，仲唔夠權威？

冇
次次幫拖變嘈

冇，音樂台變cc台

咁佢地係咪中國人先?
頂你地扯到咁遠做乜鳩?

佢仲覺得自己係咄咄逼人好有道理咁

我諗全個po真係講緊音樂既comment得十個左右

想有都俾佢地嚇走啦

照你咁計幾時捐錢救災 受災害影響既支那人都唔係逼害你個個黎架

支持你捐身家 救少一條人命入撚晒你數

覺得會嘈住啲當地市民，尤其係個啲諗住歎個tea , chill 住過下晝個班
始終坐喺度叫咗嘢食想抖吓又走唔到.....

cctoy係連登最無營養的台，完全for圍爐打飛機

我答緊你同事ar迷

點解係你衝出黎認投

哦 五毛大軍開分身

工作艱難，一事搞亂咗，明嘅

我唔係問你覺得自己係咩人，問你點睇「中華民族」呢個民族發明？

cctoy vs波台擂臺大戰

我問緊你點解香港人係中國人
你又講下東又講下西
無講過你嘅理據
你嘅理由係香港屬於中國所以係中國人
我問你斯里蘭卡港口嘅人係咪中國人你又同我講主權
你比個條wikipedia我睇又係講緊香港係咪中國人界定唔到
到底點解我地係中國人嘅?

主權問題
你明我講乜？

做咩又關捐錢救災事啲邏輯咁撚奇怪

所以唔好再講你我都係中國人

你iq減60會唔會變負數
佢幫我答有咩問題

又毛，cctoy巴打有無少少新意

我係中國人呀hi

樓主都係想我咁講啫

真心幾正

係外國就係出到名
係支那?
呢D叫做雞既其中一個技能
支那人都知支那搞呢D會發生咩事

收嗲啦波台狗

唉，心中藏着一個五毛/pr嘅心，就覺得全部人都係五毛/pr

自己唔係住法國，就代表埋法國人講嘢

咁我想問下喇
個d有爭議主權嘅地方啲人身份認同係乜野?
姐係如果照你地咁講跟中國管嘅係中國人嘅話
藏南個啲係咪印度人?

開始跳制人身攻擊

嘻

睇住d潔癖撚見中國就盲反真係好撚好笑
我諗如果愛因斯坦牛頓係中國人既話都會俾佢地踩到垃圾都不如

因為我講緊你 佢出黎認咪係佢精神分裂 支那人就係咁

你殘體名添

你知唔知你好柒
幫我答=認佢係

係囉 點解中國出唔到愛因斯坦牛頓呢d對世界有萬世貢獻既人呢

中芯晶片而家做到幾多nm話？

如果james watt係中國人可能cctoy 巴打會住入山洞鑽j取火抵制所有電力有關物品

無咩感覺

咁愛因斯坦牛頓有無做過中國人？

佢地靜晒

果然cctoy 質素拗唔過人就屈毛屈分身
有時間睇下書改正下自己啲邏輯謬誤啦

點解呢？我分享下音樂片咋喎
完全冇鼓勵大家愛國

你一定係未來人嚟

你仲吠緊

啲人亂屌又真係柒啲嘅
你開頭帶曬頭盔都比人屌好撚慘

刺稻草人

講緊潔癖撚對「假設偉人係中國人」既反應
你就答我中國出唔到同類偉人

閣下中文畢業未

唔好話愛因斯坦牛頓
一個醫生仔發現有新病毒 淨係we7提下人都要被滅聲

連登都係
波台ching唔比講野的

唔夠人講果個係你喎 無邏輯可言

我笑ar迷撐支那

人地唔係話你，點解你會對號入座呢

玻璃心到衝出黎
因為你俾我講中咗係撐共囉

你唔好掉轉黑白當自己駁咗啦世姪
人地依家問你 一個出世喺外國嘅偉人嚟到中國係咪會比人貶到一文不值
你就喺度跳曬制問點解中國出唔到偉人

唔好以為呢啲充門面嘅野可以拎嚟恥笑人啦

係意大利。跟住就

你駁唔到
人地問你中芯晶片而家做到幾多nm話？

駁你等於比你講中
唔駁係咪默認

唔明咩意思又屌

大中華閪：事實咪證明左係美國病毒囉，做乜要踩低我城祖國？

查實你知唔知自己理虧緊

唔係

因為佢唔駁其實就唔關佢事
唔係講緊佢

佢突然衝出黎認投 對號入座
咁就幫佢唔到

咁9唔搭8，你想人點答？

終國有4大發明對世界咁有貢獻
你班仆街都唔識感恩
要不是終國 你無書睇 無指南針用呀

我用緊kindle , GPS

你答左我如果牛頓愛因斯坦係中國人既話係咪等於垃圾先啦

係定唔係呀

點理虧，你俾果位巴打問一句就唔敢答
驚俾人笑中國啲精片落後

好想知佢現實係點嘅人

睇都得啖笑 你喺度盲反我地算 唔好拎呢種邏輯出去做外宣 我都幾sure 你拎住呢種論述手法討論 比人笑到面都黃

無存在感，要係連登不停post抗戰post穩自身價值的人

支那垃圾文化輸出

係，最好各自掃門前雪，唔好多管閒事，由得你地屈毛，就最好啦

連人地講嘢都要管，你似撐共多啲啦

諗起前幾日沙洛文卡勞個大陸妹po都過百正評
我冇J圖睇姐 都唔係咁多負評下話
做錯咩？

中國大部分嘢都係廢架啦
但佢問個問題根本九唔搭八
你咁都幫佢含
可想而知你幾低智

我幾撚時係波台狗

成個波台冇人識我

反共產黨的共產主義組織

人地意思係個例子根本on9

支那根本出唔到愛恩斯坦牛頓呢啲人物
咁又屈咗佢地兩個做中國人喇

人地問你中芯晶片而家做到幾多nm
你唔敢答即係認中國科技廢囉

認 咁點

古箏應該係中樂中最簡單的樂器

佢地都唔撚係中國人on99
你係啫咪屈埋佢地
用你嘅華為啦

原來你唔止識讀心，仲同條友一樣係未來人

我仲以為屈毛pr係技倆
點知佢哋係真心的

香港人唔識學術討論

中國科技廢極都係全球頭5，廢，可能要top1先係ok，日本德國英國美國除外全部國家都係科技垃圾國，你夠唔夠薑上twitter講尼翻話?

無喎唔好意思

小粉紅愈駁愈輸得難睇

佢哋仲未識獨立分開每一件事嚟睇

你中意啦，你睇人笑話同時，其他人都係睇緊你笑話啫

屌原來唔識中文既
你繼續啦潔癖撚

切得過你地要奶共搵自身價值

佢真心弱智

你勁識屈

鼓呢？

1中國科技垃圾

2愛恩斯坦唔係中國人

果條友柒咗

中國可取就要讚，唔可取就要鬧，讚佢就奶共，cctoy真係上嗮腦

個艶娘幻夢譚傻閪到

想學鼓

咁啦 uncle

我又唔會覺得中國人樣樣都一事無成 一文不值既
畢竟一張紙巾都有佢既用途

至於你話如果中國出到個愛因斯坦或者牛頓我會點睇 我就真係答唔到 因為真係未出現過來自中國 又對世界幾代人有改善生活上貢獻既人

反而！ 唔好話我一面倒盲反

我覺得中國人係做雞方面就真係世一既
唔好講咩以前東莞果d成日聽 就算去到世界各國都總有好多中國女做雞 而且睇好多師兄講過話支那雞好屌得

以前都試過識有個澳洲鬼佬講話chinese hookers are very good in bed

所以我諗我會認同中國人係做雞方面既世一地位 唔會歧視

我冇讚都俾人屌啦

算了
唔同中學生講嘢

咪同微博一樣
話中國好=五毛
五大訴求=港獨
其實真係不用分那麼細，大家都是中國人

佢真係以為我哋會好似藍絲咁盲撐

我都冇

果然cctoy 質素 唔夠人講就5毛 分身 小粉紅 返去用華為
指出返邏輯謬誤 人身攻擊 就話對號入座
唔夠人講就sidetrack 引導人地講自己想聽嘅野

所以話同呢班質素嘅人抗爭 唉真係得啖笑

立場唔同就屈咗毛先

呢啲係cctai批鬥技倆嚟

話得中國科技垃圾，但又唔夠膽上去Twitter鬧下比利時瑞士果班歐洲佬科技垃圾，只可以係cctoy大家互相打飛機互射

但我而家發現佢地係真心覺得人係5毛pr

頭5

笑撚死人咩 你睇吓佢啲航母先啦 幾十年前嘅技術
又出黑煙又入晒水

兩淒坦克10秒就沈

同事們（pr/五毛...）我收工先，大家努力💪

點樣未來人呀
愛恩斯坦牛頓都係故人
正常有腦都個佢地唔係中國人

有時候我懷疑cctoy班友做高官香港會差過北韓，唔arm聽就叛國五毛打把

你正常有腦都唔知人地問你如果

係連燈只可以踩中國
樓主你仆左街啦

中國科技無頭5世界，屌，真心cctoy用下眼啦好無，你以為cctoy 入面d 圖=全中國咩盲反l

我就冇咩價值可言，言論自由有果句講果句姐

駁我唔到
咪發脾氣 「你鍾意啦」

我無見過人辯論咁答人
律師可唔可以同法官講「你鍾意啦」

會唔會突破一千負評

反支嘅支那人 = 唔係支那人
彈古箏勁嘅支那人 = 支那人
咁撚簡單都唔撚明就收皮啦愛支病患者

佢地言論價值=佢地有自己講，人地講全部都係有企圖有目的有偏見思想不成熟

駁吾刀

正確d講係係cctoy只可以踩中國

佢地做緊嘅野同文革無咩分別
人地有道理 有自己思想 就俾佢地批鬥完全唔係理性討論

我都冇見過人辯論係屈毛屈小粉紅

駁唔到
唔識中文果個係你

問死咗嘅人如果係中國人
無得講如果架柒頭
過去嘅歷史已發生 人地唔係中國人你無得假設佢地係

你一路柒 樓主負皮不斷上升

係請樓主你離開

原諒佢啦，「如果」呢兩個字咁深應該小學生先識用
佢可能幼稚園都未畢業姐

尼度根本唔係cctoy，係cctoy掃蕩ge每一個角落甚至音樂台只可以踩中國

唔知佢嘅初心係咪來生不做中國人

你咁嬲都改變唔到梁天琦係大陸出世既事實

果陣時睇完果個PR post就知cctai係幾容易俾人帶風向

係有料嘅就去咗香討 babycondom 港人講地 SaveHK輸出革命啦

仲邊駛喺度批鬥自己友

出撚到pool未支那仔

你係鍾意就咪宣傳啦，你唔係唔知道連登咩樣嘛？放上黎仲話Respect

如果真係唔係pr。咁你就係低付出程度內自己睇就算啦畢竟係死物壞處又唔係好多，唔一定cut得曬，direct pay總共俾少以前嘅九成錢我覺得都差唔多啦

cctoy認為實力非凡既中國運動員都係垃圾
但係梁天琦係中國人又捧佢上神枱

佢係大陸出世，但唔係支那人
因為前提係反支就唔係支那人

你只係繼續暴露緊你理解能力有幾低
算啦愛支病患者係咁上下

我blk波台狗隨時多過五毛

我講緊佢彈得好咋喎 冇研究過佢愛唔愛國

唔可取就要鬧

咁中國又搞武肺又草菅人命排洪
咁路可取，就要鬧

我屌支那 就唔係屌中原文化

用漢人文化黎讚頌中華人民共和國

明明中國得70年國詐

點解古代音樂會俾你叫做「中國」嘅

🙏🏿🙏🏿🙏🏿🇨🇳🚬

波台狗分分鐘仲屄過五毛

你駁唔到
Quote都唔敢要去圍爐

頭5
聽講原子筆粒珠都係最迎先識整

一日到黑開膠post推膠post都冇見過係重要post呢班撚樣有推下帖

你選擇睇啲自己想睇嘅嘢其實同共產黨冇分別

問得如果你就係一個柒頭

歷史書寫撚咗事實佢地唔係中國人
歷史無得講如果
發生咗改變唔到

事實就係中國出唔到任何科學偉人

呢個係你主觀覺得姐
客觀事實係佢係中國出世 又冇其他國籍喎
我點理解你主觀思維啊大佬

哂鳩氣波台班友十個有九個post都廢

咁講就唔啱啦，有啲連登仔識讀心術架喎，睇完個post佢地知道條女係支那畜抵屌又唔得咩

你駁我唔到佢啲軍事科技廢喎

好多民用科技都係由軍工技術發展出黎
佢軍備廢就等於科技水平低

走啦柒頭

唔會有
中國人畀中共洗哂腦

點樣同共產黨無分別法？
共產黨係點㗎
見你幾有認識不如你形容吓

咪叫你唔鍾意唔好入黎睇
我係樓主點走 係都你走啦

更加客觀嘅事實係天琦反支
你吹捧嗰隻係戀支

共產黨迫害意見不合嘅中國人
同cctai迫害意見不合嘅連登會員係冇分別

係你先以為唱反調嘅一定係藍絲

哦 軍備廢=科技水平低
點睇瑞士呀
日本 韓國 台灣 呢啲都唔多自主研發軍備 佢地科技水平低唔低

post段片都要俾人政治審查，衰過喺中國

共產黨有逼害人咩？
係點逼害㗎？

清 睇得出你愛中國既心 尊重既

但不如你j返中國人既強項好過啦

科技野始終唔係最勁果飯

反而妓女 行騙 監控 呢d領域中國可以稱得上世界第一

問下cctai啲會員，佢哋日日講嘅

政治取向關國籍咩事先
佢係大陸出世 就係既定事實
除非佢攞到其他國籍啫
唔係咪一樣係嗰條友口中既大陸人

唔係喎你好清楚喎
講啲又唔講啲

呢度啲cctai 清教我嘅
我都係跟佢哋學嘢

其實你唔識先覺得勁，
外國周街都有人玩音樂

各位手足加油，好快1001

不如你講下 我啱啱嗰段野點樣睇得出我愛國嘅心
我認同行騙 監控 中國呢啲仆街野係做得好多喎 咁唔代表佢講軍備廢就係科技水平低

唔好一意見不合就屈啦

你睇得透啊

歷史書寫撚咗事實梁天琦係中國出世
發生咗改變唔到

唔知係咁嘈乜

似你人生

好呀就你唔講如果lor
講現實啦

林丹劉翔張怡寧係咪垃圾？
等你表演

我講佢古箏勁你話周街都有人玩音樂

我話龍門好食你話周街都有野食丫笨

因為你個思維淨係handle到一樣嘢，所以你淨係諗國籍
一加埋反支定愛支你就handle唔到
所以你咪會淨係啫住個國籍囉

收皮啦愛支病患者，你慢慢自己J隻愛支音樂蝗

仲有劉曉波

學支那樂器？
快d掉撚左個琴佢

一千負皮喇個post

不過呢一千個都係冇巴打你視野咁廣闊既小學雞5毛圍爐連登仔來

巴打加油 中國有好人！ 民主大中華！

我食飯先

劉曉波係中國人
所以佢係死不足惜

成千個負評自己反省下啦

你似駁唔到就發嬲
用事實話佢大陸出世關愛國咩事呢？

係咪有反支高尚情操就可以改變既定事實？

會反省嘅樓豬就唔會甩唔到個愛支病啦

「用事實話佢大陸出世關愛國咩事呢？」
咪話咗你吹捧嗰隻蝗好撚愛支囉，唔一定關國籍事㗎你話咋嘛，你夠未必係大陸出世啦，你咪一樣咁撚愛支

連仔不嬲係雙重標準
大陸一樣有人反共
美國一樣有人支持拜當
如果天琦有苦衷冇跑出黎帶運動
連仔一樣叫佢去死

支那自煮燃發果啲垃圾艦
就係技術落後嘅證明

日本韓國除咗買美帝軍備
其實係有好多本地技術架
Samsung 三菱 都係玩緊軍事工業

台灣你比較吓台積電同中芯先講啦
軍用電腦設備黎講，納米技術係好重要
民用就話唔緊要，軍用技術相差廿年點比

你係咁begging the question冇用架喎

佢係大陸出世>因為佢反支>所以唔係大陸仔>但佢係大陸出世>因為佢反支..........

根本無視事實黎推論既

斷正隻小粉紅

肯回我未？

喂人哋隻移動棺材真金白銀喺烏克蘭度買返嚟，你屈尻人自煮燃發就唔啱啦

扣你50分

你個廢物學咩人開post

弱智仔

佢兩個反共先鋒

條女就幫支那打飛機

你睇下，人地咁叻咪又係要去外國

講左幾撚多次 貢獻還貢獻 出身還出身
由頭到尾我都係駁緊大陸人血統=大陸閪呢個講法

連登唔應該打中文添
嗯...咁反中華文化反唔反中文呢
又話撐廣東話 但廣東話又算唔算中文呢
反中文應該反埋廣東話 咁不如棄用廣東話
呀...好似廣東話唔係中文喎
好亂

無嫁啦樓主
個龍門俾佢地搬到散左啦

身體很誠實

反支 = 反中華文化

奇技淫巧

收檔啦公屋狗

支那大肆宣傳自煮燃發技術
其實就係執人地蘇聯啲古董黎玩
俾人識破咗
舊嘅都玩唔掂 唔會有先進技術

收舊垃圾返黎當係寶

山東號仲玩緊蒸氣，
deploy又慢人咁多
人地鬼佬垂直升降啦
你慢慢起機啦

又係呢d大外宣

我住邊度？你國安？

叫得你公屋狗就梗係私樓出身啦
公屋狗

連登仔講中國都係五毛! 華人文化全部垃圾!

我問你我住邊啊

yes

肯答我未？

都唔同幾器，用下腦啦兒登仔

真係慘，獨派第一人梁天琦都要俾上面班潔癖撚割

拉

認真 你答到我住邊未
我都想知邊棟公屋

交左家用未呀窮人仔女

條友同 「你住公屋有咩地位呀」隻黑警無咩分別

樓主住名門

咪答咗你歷史=事實 無如果
你9up老屈愛恩斯坦做中國人

面對現實啦

如果中國無俾八國聯軍打殘，會唔會反殺八國，殖民統治歐美？

如果中國無爆武漢肺炎，中國會唔會一帶一路成功統治地球？

中國人淨係識打飛機，
如果屬實，中國或成最大贏家
咁多幻想

又唔睇吓現實中國幾柒

你地都好得閒
留個負評咪算囉

我問緊你林丹劉翔張怡寧係咪垃圾呀
答我啦on9

你都唔知我住邊就話公屋 係咪弱智

收檔啦執骨仔

全裸彈都唔睇

想問呢個係cctoy 心目中係咪又係垃圾 係咪學界level

好野
世界紀錄持有人都係垃圾

得罪講句
現實中兒登仔什至香港人起外國人眼中
都只係有asian口音的fucking chinese

你唔識就收嗲

幫佢地答係，因為佢係支那人

真係好低賤

我唔介意比外國人屌fucking Asian dickhead fucking Hong Kong shit

但比人屌fucking chinese真係過晒火位

心諗乜真係要惡毒到屌我係chinese呢d下賤既人咩

暴動手足開黃店平台無人理

(重開) 我係612個被控暴動罪入面其中一個手足(2)

你過去十年係咪住係北區元朗區？

on9 科技得軍用科技，民用科技?航天科技?眼光短到呢，就算航天科技都係全球第3啦後過俄羅斯同美國

你問下上面位師兄 佢話知我住邊

學界level已經夠破olympic record

DLLM

究竟波台有幾多戇鳩仔, block極都有

嘩搬龍門搬到咁遠

原本屈緊啲科學家做中國人

無啦啦講到運動員 佢地貢獻有得同科學家比咩

仲要係自細機械式狂操，成世人淨係做一件事
搞到個個出到社會都有問題

孫楊就係好例子，食禁藥俾人斷正
又成日唔尊重其他選手
抵佢俾人杯葛再沒收獎牌

林丹外遇，係一條人渣，俾人踢爆就無晒態
直到收皮

劉翔講到幾勁奧運決賽都唔敢出，
扮傷返去做人大算
國安法佢都有份投票

張怡寧機械式操練，精神病自殘，
食飯餐刀自插成為佢最出名嘅新聞
打波勁，但係操到精神病有咩意義呢

大陸最叻咪就係得呢類日練夜練既野囉
你睇奧運就知

你咁撚冇禮貌既公屋狗

我地都分唔倒工人姐姐係印尼定賓賓
同樣道理 外國人係唔會識分你係香港定大陸人
除非你用廣東話同佢講野 佢又聽得明
如果唔係 一律Chinese dog

得啦又搬龍門呀嘛知嫁啦

大把國家有呢啲人才

講到好似得中國識拉

咁我到底住邊棟公屋先
一係你講個屋村名黎聽下

大陸係得可以機械式無腦操既先勁
跳水 跑步 體操
一講科學用腦就失晒蹤

羽毛球 乒乓波？

馬仲休MARY 仲正啦

講緊佢地成就
你就係咁用用其他野spin
唉我唔同你晒時間啦

話緊自己？
講緊科學家你拎d運動員出黎

好多連衛兵

波台 PR 狗 又幫支那做形象宣傳了

你覺得愛恩斯坦成就對世界重要啲

定係林丹劉翔張怡寧係度做運動攞牌對世界重要啲

幾風趣 我問你佢係咪拉得差 你答我大把國家有呢啲人才
你聽唔明唔緊要 我問多次 佢拉得差定勁 係咪你地所講嘅學界level

咩姐你地話冇得如果呀嘛
我咪拎現實講lor

講咁耐人地破olympic record world record係咪都係垃圾姐？答我先啦

水泉澳邨？

支那人
屌你老母

岩啦繼續搵其他野spin啦
繼續唔正面答我「人地世界級成就係咪都係垃圾」啦

Brian cha 都有三項世界紀錄
你搵個個人跑步世界紀錄同愛恩斯坦對世界既貢獻黎比
你真心定假膠？

都話係垃圾
咪答左你
對愛恩斯坦同其他科學家
真係垃圾

fxxk

你答我係定唔係咪得lor
spin其他野做咩姐
定係唔敢答破世界紀錄都係垃圾呀

垃撚圾

你真係on9得可以, 香港咁大, 竟然亂尻咁估我住水泉澳村. 想check ip都check唔到,我用proxy上.

我做野唔洗你教, 如果要放, 開post時就放左, 你唔好再阿芝阿佐, 唔係整慶我,我真係放出黎. 你報警只有被人話浪費警力, 我搵唔到有邊條罪可以入到post一些普通相片. 讀多d法律至兇人啦. on9仔. 報紙狗仔隊成日影相,發放相片都犯法,狗仔隊都坐晒監啦. 低b仔

好野
只要係支那人，破世界紀錄都係垃圾

跑幾快有撚用咩垃圾

你做咩自爆

我咪答咗你囉 世界大把呢啲人
同外國比真係輸

你咁都打飛機當咗佢做世界唯一
呢個世界只係井底
仲要佢都唔玩中樂

你14億人先出到一兩個國際水平嘅人才
而且唔夠歐洲勁

人地德國 奧地利 人口少咁多
精英人才仲多過你技術仲屈

即係呢啲你支那人以為佢世界唯一
其實好一般 歐洲大把更勁嘅人
係你唔知啫

而且連佢都唔撚玩中樂
咁就打咗樓主一巴 因為樓主奶緊中樂

係呀
咁你可以收皮未？答左你

我一叫你你就上水

ok我收皮

攞獎牌對世界嘅前景有咩用？

科學家有新發現係改變咗世界

俾你地吸到過千負皮

愈黎愈多人覺醒反中共

多得你地唔少

所以咪話所謂奧運紀錄都係垃圾
用黎自high
9秒100米？wfc

到底你點定義奶
我覺得好聽就係奶？
咁你係咪覺得唔好聽先

公屋仔嬲到

係，最好死清光

你未見過？認真？

仲係冇人傾音樂

點解你d潔癖撚總係鐘意搬龍門
我一直集中講緊「運動成就世界級好勁」
你地就係咁拎其他野spin，又話咩科學家貢獻好大咩咩柒柒咁
性質完全唔同既野都拎黎比較

你平時做開咩低賤工作？

佢做你老竇

唔鐘意但負皮再屌鳩你先離開
係咁惡架啦, 咪幫畜牲做pr

你好似有份帶頭離題

好柒

支那雞另類搵客？

大家記得cap低某d精彩留言呀
破世界紀錄都係垃圾黎嫁

其實係無用
你跑幾快又點？ 大家都活於汽車代步嘅世界

1 只係為聿共死要面，對中國對世界都無咩用

2落後國家如支那，運動員都係為脫貧，搵錢至上，
根本唔係享受運動

簡單直接

我覆啲唔合理嘅嘢啫

Feel到你似係住公屋打份萬一二蚊工啲人黎
唔係屈公屋就屈低賤工
全香港都同你一樣咁廢咩

佢俾人起底

係小粉紅去搞形象工程

咁多人未睇過篇文
睇黎大家都係未來主人翁

我feel到你做低賤工啦
你係邊到跟開車呀
定做低賤sales?侍應？工人？

你邏輯都幾on9下wor，因為愛恩斯坦>林丹，所以愛恩斯坦=勁，林丹=垃圾，因為陳冠希樣差過米村，所以陳冠希=7，木村=靚仔，非勁必廢非黑即白，好野

quote返巴打你先
上面已經有柒頭應驗左

第一 話人彈古箏好聽唔等於奶中樂 唔贅述 比個下台階你

第二 你話佢好一般 好多更勁嘅人 呢段片入面佢喺Menuhin competition拉緊其中一首小提琴最難拉嘅歌 全比賽第二年輕嘅first prize winner (最年輕嗰個都係華裔)
我依家虛心求教 不如你搵個公認呢首歌比佢拉得更好嘅人 試下呢次唔好spin 走 真係case by case回應下

想求其踩低人之前不如做下功課 唔好下下話呢個好易嗰個好易 只會突顯自己有幾自大無知

同科學偉人相比

攞獎牌的確對世界無咩用

中國淨係識機械式操練
結果啲人除咗攞獎就咩都唔識
上面講咗

孫楊作弊，態度柒出國際俾人圍屌
林丹外遇，事業收皮
劉翔避戰去做人大，病份推香港去死
李怡寧精神病自插成為佢最出名嘅新聞

我係指出你唔識/唔熟個種樂器，先會覺得好似好勁，
識既話甚實係正常既事。
同埋街頭音樂係外國真係好普通，唔勁同埋唔出奇。

我唔會話任何工低賤
狗眼看人低
不過你慢慢估 反正水泉澳都估到咁勁
實估得中

你邏輯都幾on9下wor，因為愛恩斯坦>林丹，所以愛恩斯坦=勁，林丹=垃圾，因為陳冠希樣差過木村，所以陳冠希=7，木村=靚仔，非勁必廢非黑即白，好野

樓主食咗飯未?

食完啦 聽住古箏食

佢教識左我：陳冠希》愛因斯坦

因為愛因斯坦好樣衰，edc又靚仔又食女無數

科學家都後世貢獻大有撚用？唔識及時行樂日日掛住晒時間做研究都on99

係
你食屎啦屌你老母

低賤狗嬲到

留低個dislike先離開

得你係支那賤種咋

你又真係幾嬲既
潮文又未睇過 今年dse?

支那就支那啦
中國人 難聽過粗口

咁撚牛逼

班盲反撚係咁，如果要佢地喺死全家同客觀承認中國某樣嘢好度揀，佢地肯定諗都唔諗就揀死全家

我淨係知你低賤狗

我無踩低人
你淨係識睇中國人點點點
又唔知世界有幾大
歐洲啲音樂發展有幾勁根本唔到你否認

而且連呢啲中國人都唔撚想玩中樂
就知樓主果啲中樂街頭表演無咩料
始於歐洲音樂發展成熟好多

我只係叫你離開井底
唔好滿腦都支那 無視世界上其他國家

你打出嚟嗰陣唔覺得好牽強
好尷尬

不如直接啲講啦
跑步呢啲世界紀錄真係垃圾
用黎自high
同運動員搵錢

你唔會話任何人關我咩事？
我話你低賤狗咪得
戇鳩仔

你自動幫我拉埋發展乜乜柒柒黎講
唔怪得頭先又話我奶中樂

我話好聽咋嗰...都唔得？

有幾牽強？
你咪出去開po問下edc靚仔d定愛因斯坦靚仔d lor

係我話自己嗰part真係唔關你事
得狗眼看人低關你事

犀利

有背景音樂
仲以為播緊大媽舞D歌

搵返古箏俾你啦
我只係想講係你唔識先會覺得勁到傻，
其實水準可能只係正常或中上

關乜事 如果乜都要同政治扯上關係 咁你只會縮窄自己圈子
欣賞藝術都要批鬥 咁同極右派 紅軍無分別

試下po去波台會有咩迴響

睇左 我覺得佢地係屬於勁到癲既level 會勁過勁到傻少少

其實個個好似佢咁唔講道理都冇唔肉酸
係要懶有道理咁講埋啲柒野

大中華膠.jpg

想睇下班垃圾會點答

你都係
我揸bno
想走就走

兩條女聽到出嘥水

佢教識我破世界紀錄都係垃圾，我真係駁唔到

唔洗波台啦，根本po去任何一個正常既討論區都會覺得有問題，係得cc台班盲反戰士先會講得出

明明我地就一路討論緊個女仔技術水平高唔高
因為樓主話個女仔好勁
我地指出個女仔根本就唔勁之後班友又扯三扯四講其他嘢
一時又話人地好鍾意古箏 關我撚事咩
到底欣賞佢好鍾意古箏定覺得勁？

話其他樂器busking都要有音響就仲on9 所以同古箏一樣咁難busking
古箏自己已經大嚿 仲要有對腳
一個人好難拎到古箏+對腳出街
然後古箏同其他樂器一樣都一樣需要音響
所以係古箏要busking係要帶古箏+腳+音響出街
仲有香港好少有咁大嘅空間可以畀咁大部樂器busking
唔知你地知唔知正常古箏size係1.6m長
好心唔識就唔好出嚟柒

呢個音樂台post就來1500個負皮

表面上讚古箏 實際上挑起港支仇恨 再為中国人護航

你咪on9啦
呀叔我開始學古箏嗰陣你都唔知出世未啦
我唔係講古箏好唔好聽
而家講緊條女真係彈得好撚廢

痴線明明係有班人見到中國人就衝入黎屌鬼

咁我個水平真係覺得佢勁
你個水平真係覺得佢廢
完全係冇衝突 冇問題
只係後面啲討論發展成點 我都控制唔到

古箏係中國傳統文化 當初又話只係反中共 依家又反埋自己啲傳統文化係想點 有本事唔好過新年中秋

呀叔你睇下#3講咩啦

連登高手雲集

呢個咪你嘅目的囉？
你敢話你唔係pro支那？
敢唔敢講一句習近平壞話？

cctai班高手狗眼看人低

港支仇恨洗撚樓主挑起咩，有班人剩係見到個中字都已經自動高潮

無聽過你講嗰個人
不過唔需要比較都知樓主講嗰條女唔勁

lai

連登個個mit 哈佛 鋼琴古箏演奏級，清華北大 朗朗全部都係垃圾

知就好啦低賤狗

習近平冇腦暴君小學生 得未？

班人反中反到傻咗你都仲可以同佢哋癲

係 知你係狗了

連登仔剩係活喺連登世界入面，聽自己想聽到既消息並奉以為真理，唔啱聽一律歸做五毛pr，佢地個世界得黑同白

冇咩問題 我出發點從來唔係奶共
係冇諗過講下古箏都要比人批鬥啫

睇黎好多兒登仔仲未搞清楚，我地應該反既係共產黨，而唔係中國人
我地歧視既應該係低質既中國/外國人，而唔係單純因為國藉就覺得對方低質，自己高人一等

cctai唔容許你去講中國任何嘢
講親唔係屌就係奶共就係五毛就係PR

佢係咪剩係識話人係狗

ching走先，呢度我頂住

不過同我想像中一樣，一入黎就見好多古箏「專家」

連登全地球嘅人都歧視晒咁滯，去cctai参觀下，全世界都俾連登仔屌

下
乜你見到好多人真係討論緊古箏咩
咁就話個個都演奏級
嚟嚟去去都係得2 3個人傾緊
仲要從言談間知道真係識喎
起碼知古箏幾長同咩歌咩級先呀

咁勁點解唔留係中國表演?
而家中國好撚失禮? 屌你老母

個個都搵50k up多才多藝

我哋啲正常人要彈埋一二邊

佢去邊度表演對你有影響？

係樓主要討論 識嘅人咪傾下
有咩問題

攪清楚
係支那人低人一等

唔係我地高人一等

留係中國表演對佢有影響?

ok

似係佢連一個point都冇講過

咪宣傳文化囉柒碌，按照你邏輯啲管弦樂團係咪唔做得世界巡迴表演？

唔露奶有乜好䑯

宣傳文化好應該代表國家出去宣傳啦大家都係中國人

呢個po完全證明到極右都唔會有好野

你up乜鳩

你呀爺都係支狗
你都養唔熟

你太睇得起佢
佢個腦剩係得反支反共
同左右無咩關係

支那人都要死
但可以有例外 標準我地訂

而且你五毛 你支那人 你先血統論

仲偉大過耶蘇

圈你老母子
滾番去同藍絲做朋友啦

傻鳩樓主日撚日摟人屌
係波台引完戰唔夠出黎再引過
出小句聲當幫忙啦

btw 現代足球犀利d
定
你大中華既蹴鞠犀利d

同黑警死全家同樣道理

如果佢熱愛中華文化但反共仲有計傾

哈哈哈 你啲on9仔同肥佬藍絲一樣 無出息
我唔同 有技能資產同BNO 你留返香港慢慢玩

支式演奏
文革之後好撚興呢種作裝，浮誇既演奏方法得個嘈字，毫無音色

Bno都拎出黎講
收返埋先啦

你自己咪藍絲女神 將來俾狗屌咪啱
bno有撚用咩 廢柴連綠卡都拎唔到叫有技能？
死埋一二邊啦臭雞

香港要學到彈到一首1-2min 順耳既歌要學幾耐

是但
你係中國人

係呀

講琴技
一啲都唔覺得勁
播住背景音樂彈單音3級至4級都輕易做到
如果要吹奏嘅話最多話佢姿勢比較靚，投入同唔怕醜

利申 古箏導師

半年

想問下你地導師圍內點睇周杰倫中國風啲編曲

好似條女彈緊既歌就一年左右啦，都叫有啲technique既

依條支那賤畜幾錢q想買幾q比樓主過下引等佢唔好開咁多垃圾po

依d臭閪都係支那送去賣藝架啦

菊花台，青花瓷呢啲中國風嘅可以一練，因為原曲本身都有少少古箏呢類弦樂嘅聲

有啲好似牛仔很忙呢啲都夾硬編成古箏曲我覺得多左

btw個人覺得現代歌玩樂性質可以彈下，不過都要揀，最好係中國風(因為古箏用五聲音階局限性係大啲)，雙手譜。
但有背景音樂彈單音果啲就唔好啦，拉低曬啲技巧需求

巴打
我諗起bell

thx

我未㩒入嚟都以為係佢嚟

黃色經濟圈見成效 「藍失業」淪為PR
時間：2020-08-23 20:23:33來源：fastreg

黃色經濟圈已持續一年多，成效顯著，這本是香港市民的欣喜樂事，但鼓吹「中國文化」的藍色分子因失去生意，卻想藉分化撈一筆，通過宣傳「中國文化」，來招攬五毛。

縱觀「PR」林林總總的花樣，fastreg總結其招數不外有三：第一，以「講明先 中國人黎 唔鍾意請離開」等分化時常見的口號為噱頭，引導網民認為反對的人都是有「反中」的心態；第二，聲稱事主才能與中國人身份無關，以圖博取網民接受「中國文化」；第三，打悲情牌，稱「中國人」因畏懼中共打壓而無法反抗，帶出中國人也有好的一面，但又無視他們為中共的暴行提供基礎。

市民對這些招數並不買賬，網民「優雅的地盤佬」說，「幾有才華幾叻都冇用，屌你老母支那閪。」網民「7估6」說：「On9 PR。見住佢講中國中國咁真係好尷尬，係呢度我地係叫支那架，跟下規矩先學人做PR啦。」

唔講其他 係愛國係宣揚中國文化就用古箏彈返古風歌啦 彈咩千本櫻
一睇就知係B站果d口講愛國心在外國既“小姐姐”異刺猿
開住bgm唔古唔今唔中唔外咁 有咩咁好吹

斷正
樓主繼續吹奏小粉紅啦

如果有學過鋼琴結他有無幫助

其實古爭同古琴係咪差唔多?

古琴D 線少D 會唔會易上手d?

死返去支那啦

支那嘢就過主啦
去返香討啦屌

有，有拍子音樂感實幫到你
但古箏主要睇數字譜，同西樂有啲唔同

有音樂底總有幫助嘅
樂理係通用嫁嘛

不過中樂唔同嘅係意境方面好重要，好似例如有首歌叫高山流水，會要求你彈到合埋眼聽真係覺得有啲水流聲咁
同埋中樂嘅五聲音階，簡譜要比啲時間適應囉

連登仔鄙視白人歧視亞洲人 但係成日都嗌力架

巴打，第一條片係千本櫻，日本歌嚟

才疏學淺
有錯歡迎修正

果三點總結
Very nice

咁戀支喺街頭彈隻日本人作既歌
又係口𥚃説不，身體很誠實嗰啲？

斷正漢奸

古琴同古爭其實係咪差唔多？
古琴少幾條線會唔會容易啲？？

好有才華呀 不過係支那人 所以幾有才華都無用 個閪只係比啲高官屌 指鹿為馬 顛倒是非黑白 這就是支那人

傻閪 咁就收左你皮 88

Blocked 898

係
但你都係中國人

匿埋係間房到話要殺晒所有中國人有咩用 根本得個講字
支持連登仔立即過關斬殺中國人

bno都好意思拎出嚟打飛機

連登只有政治，你都係放棄

我喜歡你第一句
bye

唔識又要尻吹
點解唔繼續留返波台圍爐玩膠？

你都on9 post係連登
PR公司你講你都算最撚廢

唔係嫁

音色方面古箏尖啲，古琴沉啲
難度方面其實古琴難啲
我對古琴接觸唔多
淨係知古琴要左右手一齊配合先彈到你要嘅音
古箏就唔洗，彈之前調好音就得，當然4,7呢啲音另計

可以殺晒就梗係最好

哩個彈得好D

作為一個廿幾歲先黎學笛子既人 身邊真係無乜同好 睇到你呢句真係好感動

如果有個英國佬喺香港著住絲襪古洋服彈豎琴 啲人都會拍哂手掌
一係以為佢喺蠟像館放工 一係以為佢係戇鳩仔

我知 揀呢首係因為呢首彈得較好 同多人識

我真係覺得佢勁喎
我上咩台關你咩事

我覺得國籍同人程係兩樣野
天琦嚟左香港愛香港就係香港人

我唔知條友係咪支那婆啦
我淨係知芝麻要一個不漏

屌奶星條女subscribe多左成六百幾
個個口裡說不

古箏
豎琴

要向佢收廣告費

勁 不過支那共狗實在可惜
下世投胎唔好再做狗可能會多啲人欣賞架

你依d咪典型藍絲思想囉, 你藍定黃架?

我黃到發金

記得先殺左你老豆老母，都係支拿種

就黎二千負評有冇盲反到咁

理閪得你揸bno定特衰 愛定恨香港
你上幾代大陸落黎你就注定係支那種

要解釋啊師兄
啲細既睇到唔識 鸚鵡學舌咪仆街

佢反唔反共，係撐共嘅收皮。

係大陸教育咁多年 愛國人士黎

孫大砲俾人屌得仲少？粵奸

佢咪自業自得 俾個大中華膠蔣介石篡黨 而家就嚟俾人滅黨

支文wiki下次po人民網好過

即係唔係盲反囉

係大家都已經好理性地認清左支那同支那人總體既命運同本性

成件事好科學 有晒遠近歷史數據 簡單數學原理 同埋現實生活上既切身體會

唔好意思 電話速成手快禁錯

血統

咁你點睇你用簡體字露左底

露咩底？

雖然我都唔知點解速成會出殘體 但我打錯左賤畜支那殘體字 係我唔岩

睇一睇 原來係波台狗 明白了

勁牛
中國真係好多勁人

屌你啦 戇鳩仔
你講緊嘅支那好多地區都唔係支那人嚟嫁
跟你果套濕鳩理論，幾廿代前支那得豆潤咁細，支那嘅版圖係外族打番嚟

幾代人都係香港生活都唔叫香港人？
咁你你祖宗猿人年代成個進化都係香港呀？
戇鳩仔 唔屌唔鬆化

懶醒傻閪駁唔到就話係濕鳩理論
按你地邏輯 係支那就係支那人呀嘛 無錯
唔好同我講外族 個陣未有支那呢個詞
一句講曬 你幾代前係支那到過黎 你就係支那種 比英國佬教識由四隻腳爬變兩隻腳企 唔代表你唔係支那種 唔好彈出彈入 你身上啲賤種基因永遠都會流傳落去 支那賤種最叻就係批斗 對人不對事

傻閪支那種

咁依家可以討論番條女彈古箏未？

支那人有咩好討論

收皮啦
中華民族呢個 term
喺孫中山出世之前都未有
返歸啦波台 PR

大把人屌
剩係 你不可能是漢族 個作者都屌到佢啪啪聲
為咗鬥贏班軍閥統一
亂改史觀

近代史的角落

中國文化條毛咩
漢代就漢代
華夏就華夏
關中國咩閪事
古箏被發明嗰陣都未有人識咩叫中國

同時期都有陳炯明廣東土豪屌鳩佢搞亂廣東真係數之不盡

因為司馬昭之心路人皆見
樓主都唔識樂器
只係上嚟推廣「中國文化」

千本櫻都有

唔通一定要識打/踢波先可以去睇波

話說呢本書都唔錯

聽排好鐘意聽古箏，多謝樓主介紹

“支那”呢係日本人歧視華人詞語，包括你老豆老母同你本人同你d精子，你日日侮辱緊你自己你都唔知

未有中國共和國出現已經有呢個詞語

中華人民共和國

‘我咩都唔識又覺得勁’
波台狗真係波台狗
除左玩膠圍爐真係冇咩識

對該樂器根本唔了解
勁唔勁你根本冇標準

唔係
反而仲難啲 因為少弦
你要㩒嘅音要好準 要好好控制力度
古箏嘅fa同ti都要㩒 冇得直接彈
但古琴要㩒嘅仲多

我覺得古琴難d
如果要彈現代曲 多數用古箏
以前細個聽老師講過 無論中西樂 愈少弦既樂器愈難
講得又好似幾岩

之前係黨鐵申請左個大型樂器證 咩住標準箏 暢通無阻

古箏 井崗山
左右手都抽筋

我個frd申請唔批
都係標準箏
最後要租van仔

下 點解咁批
標準箏係過左佢高度限制既
但我問佢咁 會唔會捉我架？ 佢話唔會既 都會放生
有個證就得
不過自己咩住撘車係勁重

唔知點解唔批
拎住搭車 個手拎到攰
仲要拎啲腳架
又驚拎拎下斷弦就仆街

琴袋夠厚都ok既 咩上膊冇咁重
同cheap琴會輕d 就算崩左都冇咁赤

敦煌嗰啲真係崩咗好肉赤
斷咗弦又麻煩

過萬既琴我都唔會想拎出街又重

有時比賽咪拎
所以會租van仔

你真係弱智
勁唔勁係比較架啫
比起我佢係好勁 咁我咪覺得佢勁囉
你個標準又有幾勁啊？

d背景音樂嘈到唔知邊d真係佢彈

正嘢

講個笑話
中國人用先
之後傳到去日本先變貶義

不過改咩名
個垃圾國家都係貶義詞㗎啦
中國製造 vs 日本製造
唔好拉埋全球華人嚟講啦
支那 = China
關華人叉事咩

是撚但啦非法政權

台灣人彈菊花台

屌你老母，樓主仆街啦撚樣

陳木勝過身忽然想搵有冇古箏版
真係搵到
陣悽愴感比用現代樂器勁

敢問你係咩人？

波台狗有臉話人弱智

你根本唔撚識， 比較？比較邊撚個啊？
老實講比起你呢條廢物，有咩嘢唔勁
劉明睇你每日講渣巴士，揸地鐵條友好撚勁

好心唔好成日坐撚住個腦
得閒行吓啦戇鳩仔
並又要返波台圍爐

點解唔比較得你勁似啲精神病人
反而你真係唔好出街周街咬人
我係咩台開po關你撚事
係要開 吹咩？